為左玩GTA... 值唔值得？

我想玩GTA 好耐，但屋企無PS4
最近諗不如用利是錢買部機，但都幾肉赤

我以前淨係玩過pc game, online game 果啲
不過都係細個既時候

你地覺得買部機返黎，為左玩一隻game 抵唔抵？

買完你就會想玩其他game
利申 對上一次令我有買機沖動既game 係monster hunter

買完ps4剩係玩fifa
有買過其他game，GTA、街霸
但開過一兩次就無玩

利申 剩係識玩fifa

岩岩先玩緊 早幾日送左隻比朋友一齊玩

買

如果只係玩GTA咪PS3囉幾百蚊有交易

過多幾個月又有red dead redemption 2

唔知你幾耐前
但我對上一排打機已經係ps2 年代
買咗返嚟玩咗陣就擺底
次次開機唔係PS4 update 就GTA update,
仲要搞勁耐，又要記多個密碼乜乜物物
想打下機啫，次次搞咁耐好冇癮

唔值。。你會玩兩玩就唔玩

抵

你上網好慢？

你為左一隻game不如買二手好過

唔值
Gta5 玩左幾粒鐘 無開過
為其他game 可能值

睇個人既啫

我初初玩玩左一年都未棄

個online成班fd玩好正

只要你有玩部機，部機就會有價值

脷伸：打緊PSP 洛克人X6

但我啲fd 都用PS4 咁係咪連唔到線架？

你睇睇近排仁王機戰Horizon
PS4有買貴冇買錯

有諗過，但之前另個一post 話拎左返屋企先發現block 左機 有啲驚

部PS4仲可以用嚟播碟睇，唔只打機

舊版ps4好撚平

因為我對踢波果啲無乜興趣
我想玩係因為keep住起YouTube 睇到人玩，好似幾得意

GTA睇個人姐 玩左幾年 得閒開黎撚下都幾過癮

我都係

買完gta之後你仲有冇錢買其他game？

部機又唔係貴，想玩咪買囉
況且可能第日你有其他game又想玩呢，買定先冇壞

same
成日買game但玩左一兩次都無玩
好似哂左部機咁

可能要過幾個月 不過暫時唔係好知仲有咩game 好玩，純粹想無聊下輕鬆咁玩

買機而家都好平姐
屌啦

我見到最平1980 係咪咁上下？

中學雞?

係就儲多幾個月錢買PRO, 過幾個月又有RDR2

值

玩pc咪唔洗出機囉

btw得部1080p電腦mon係咪出slim夠
最近諗住買部撚下

想買部玩機戰V

咁多正GAME,你買部野玩GTA
咁不如用電腦算啦

出部ps4, d game買碟可以賣返出去嘛
steam買，你想鋪頭價賣都冇

到你無聊個時就覺得好彩有買

機到用時方恨無

擺多過玩 日日都係開電腦多過部PS4
買返黎為左玩咩都唔記得

唔好買，我都試過為一隻game而買，玩左三個月部機就封塵之後賣埋

你想連綫上網打嘅就要join ps+，每個月都有幾隻免費game 送俾你，係就係舊啲／mini game，起碼係有免費game打

一定好貴換PC 加買正版GAME

10月買左部ps4為左玩gta ，玩到2月中先冇玩gta 買左隻need for speed都幾好玩

淨係玩fifa既巴打
ps4黎講 仲有咩配件可以買？

Gta有朋友一齊先好玩，單機勸你都係唔好買

放部ps4比你 三月中先過保

Ps4最近咁多高質exclusive
一部機又玩5 6年（新出時計） 有咩所謂

睇你係咪真係鐘意GTA
係嘅絕對值得
利申 玩左gta 3年半

樓豬既然有玩開pc
咪pc版gta咪得 仲有steam sell
隻game兩舊幾水有交易

Steam買完玩左一星期就無掂過

無啦依家得返部notebook 乜都玩唔到

巴打做咩唔玩

開頭買機都諗住淨係玩2k17同gta
但之後玩埋witcher 3 不得了

為GTA 而買

仲未厭 仲要淨係玩故事mode
我打機廢

我為咗fifa，買ps4
淨係得fifa一隻game

自己諗啦 ps4我就覺得超值

唔會淨係玩死一隻既

咁點解唔買pc版

我買完gta冇fd聯機玩
你要睇下d fd 玩pc版多定ps4版多
如果唔係會好似我咁要單機

我喺price 個網見到佢地好多都寫2006版 係咪所有都係咁舊？定因爲佢平？

單機好唔好玩

我依家得部notebook 玩唔到game

買完ps4玩左3個月 一年半無掂過

係窮就收PS3黎玩GTA囉，最少唔洗俾PSN月費。
不過PS3版本停左更新好耐，新野佢全部唔會有份。

單機好快悶，一定係成班online mode先好玩，成班鳩Fing fing咁入去殺人互殺做任先爽，又會成日爆肚

一部機要幾錢姐，咁都要問
再唔係買2手囉，唔值咪放返岀去

巴打用開邊隊

不過單機都值得玩既
不過唔好係屋企人前面玩好d

買部中上效能pc 再等steam減價買gta

問朋友借機 我諗好多人屋企部機都淨係擺係到唔玩

完全唔值得
連登個GTA群組500幾人都無人討論GTA
約腳打劫無人理架

三思呀

慘過食屎

唔值
雖然console唔愁無game玩，但見過唔少人本身就唔熱衷於遊戲，或者只玩開一兩味，就算個pool再大都無心機/無興趣玩新遊戲 封塵多
FIFA 2K一年一集又可以密密玩都講得過去，gta就考慮下好，視乎你對佢既熱情

知你有錢啦
下一位

買部薄版囉
其實PS4又可以睇netflix又播到blue ray係抵屌
500GB先二千幾蚊

好多買咗冇點玩

部PS4無玩好耐 可以借俾你一陣

我有埋隻GAME 不過要按金

可以考慮二手 我多數都係

gta唔撚好玩

我以前玩online game 可以日日玩玩幾年 唔知可唔可以咁比

唔好起屋企人前面玩

淨係玩fifa同gta

巴打做咩無玩

脫衣舞

從來冇玩過既係抵玩，淨係故事都燒你好多時間

冇問題，我都諗住買PS4 Pro同55吋OLED電視黎玩GTA V

好快會玩厭

屌你有位放都唔撚買
利申房細冇位擺mon

我玩完故事模式就無玩，過左2年即係而家先開始玩返online，好撚正
一定要買

未試過同fd玩gta online
個個都淨係打fifa

狗仔隊呀屌諗起都

放部ps3加gta比你仲好

買部2手啦

值！我就係咁！而家淨係睇YouTube

以為會有潮文睇問同女友分手值唔值得

今日一放工仆去買GTA V打…好撚開心！
頭先同老婆一齊玩
我都唔敢搶車殺人住…
淨係紋下身…買下衫…佢都話幾得意
心諗無死可以繼續玩 (等左幾年)

玩玩下我渣左架車去郊區
見到隻鹿
本專家玩下gta大大話話都十年
本能反應下按盡加速…一野撞撚死隻鹿
再kekeke咁笑

點知feel到唔對路…隔離有股氣
我老婆啤住我
話「隻鹿咁得意你都撞死佢！」
就走左入房…依家嬲左我…

我去哄佢
佢叫我應承佢以後玩gta要遵守交通規則…做良好市民
唔可以衝紅燈…偷車…殺人…同埋撞死小動物etc…
先比我繼續玩…
好撚慘啊…早知唔撞死隻鹿啦
屌你老母死人鹿

值得買 值得玩 線上游戲

唔係二千有找咩

買完唔止淨係玩GTA，你會留意有咩game 出實有一隻岩心水，況且你去隔離post買二手game玩完再放返出去等於唔洗錢玩

我同班frd 由ps3 出GTA玩到一齊出部ps4繼續玩 淨係賽車日日DL 啲新圖落黎玩都玩左幾年